木材是回收的，所以看起來很質樸，可能包括一些不一致的地方。 為您的家提供最好的電視和媒體展臺|PopSci商業團隊| 2020年10月16日| 
 我本希望她會同意我們家添上這種鄉村風格的東西。 我錯過了酒吧。 所以我在自己的後院建了一個。 Nick Heil, 2020年10月16日|Outside Online 
 它由29間傳統酒店房間和72間鄉村小屋和多房間單元組成，所有這些房間都圍繞著一個主旅館建築，其中有一個餐廳和一個餐廳。 終極謝南多厄國家公園旅遊指南Graham Averill | 2020年10月7日|戶外在線 
 由於最近的裝修，Skyland比大草地更高檔，但也提供更質樸的一居室小木屋。 終極謝南多厄國家公園旅遊指南Graham Averill | 2020年10月7日|戶外在線 
 這種盆栽植物體積小，是一種時尚的選擇——有迷人的鄉村手工混凝土花盆。最好的人造植物給你的家或辦公室帶來一點綠色 
 他喝著蔬菜果汁，在Tinder上談情談愛，購買用回收材料建造的鄉村傢俱。 用一角錢的袋子換薩爾瓦多·達利，傑森·麥加漢，2014年10月19日 
 它有一種可愛的鄉村感覺，有厚木板木地板和無蓋壁爐。 漢普頓的地獄:為什麼這個獨特的熱點是一個讓人麻木的累贅|Robert Gold | 2014年8月18日|每日野獸 
 住宿是在現場提供的，在一個小木屋裡，根據你的品味，要麼迷人，要麼令人震驚的鄉村。 在你的週末度假中獲得文化:藝術愛好者的最佳旅行|Condé納斯特旅行者| 2014年1月19日|每日野獸 
 佛蒙特州斯托的地理位置優美，鄉村風情迷人，在這裡度過一個週末可以治癒一切生活中的煩惱，尤其是在秋天。 健康劑量的佛蒙特:在斯托山中享受秋天威廉·奧康納| 2013年11月8日|每日野獸 
 特柳賴德是一座鄉村風格別緻的銀礦小鎮，人口約2500人，四面被紅山環抱。 特魯賴德電影節開啟奧斯卡季:比爾·默裡，本·阿弗萊克及更多馬洛·斯特恩2012年9月4日 
 他們發現老婦人獨自一人，在屋頂上的花涼亭裡，坐在她那簡陋的椅子上織毛線。 閣樓和花園 巴蘭坦 
 一幅非常漂亮的畫，裝在棕色和綠色的框架裡，坐在廣場上簡陋椅子上的老人想。 泰莎·沃茲沃斯的紀律|珍妮·m·德林克沃特 
 這鄉村的門廊上爬滿了茂盛的藤蔓，顯然是作為家庭的起居室。 《七宗罪:嫉妒和懶惰》歐熱尼·蘇 
 四周都是軟墊座位，一邊是一張土氣的桌子，還有彩色玻璃和小玻璃窗。 羅賓·雷德佈雷特，瑪麗·路易莎·莫爾斯沃斯 
 我把她拉到一張荒涼的鄉村長凳旁，用胳膊摟著她，讓她哭個夠。 威廉·j·洛克